# Добро пожаловать в Баг-Трекер LumiRo

![LumiRo](.resources/topimage.png)

## Ссылки на сайт и клиент LumiRo

Если вы просто искали ЛюмиРо или хотите скачать клиент - перейдите по ссылке https://lumi-ragnarok.net/

## Трекер багов и предложений

Если вы хотите **сообщить о баге** или **предложить улучшение** для сервера LumiRo, то вы в правильном месте!

Вы можете [просмотреть список **существующих проблем**](https://gitlab.com/lumi_ragnarok/lumi_ragnarok/-/issues) или [создать **новый тикет**](https://gitlab.com/lumi_ragnarok/lumi_ragnarok/-/issues/new).

Имейте ввиду, для того чтобы отправить сообщение о новом баге или предложение - вам необходимо [зарегистрироваться или войти в бесплатный GitLab account](https://gitlab.com/users/sign_in?redirect_to_referer=yes).

![Thief Bug](.resources/ThiefBug_Female.gif)

## Сообщения об уязвимостях и награды

Когда вы сообщаете об уязвимостях, вроде дюпа, то пожалуйста помечайте тикет "конфиденциальным".

При сообщения о серьёзных уязвимостях вы можете претендовать на **косметическую награду**. Примеры уязвимостей:
- Эксплойт на урон (вроде лёгкого убийства монстров 1 ударом).
- Эксплойты на Зени (лёгкое получение неограниченного кол-во Зени).
- Краш клиентов других игроков или краш сервера. (Кроме DDoS аттак)

**Серьёзность каждой уязвимости оцениватся администрацийе**

## Поддержка и жалобы

Если вы хотите получить поддержку по игре **обратитесь в Discord в раздел #помощь-по-игре**.
Если вы хотите подать жалобу на игрока **обратитесь в Discord в раздел #жалобы**
Ссылка на [Discord](https://discord.gg/5p7rR3SDWt)

## Техподдержка

Если вам необходима **техническая поддержка** обращайтесь в наш [Discord](https://discord.gg/5p7rR3SDWt)

## LumiRo полезные ссылки

- Основной сайт: https://lumi-ragnarok.net
- Discord: https://discord.gg/5p7rR3SDWt
- Панель аккаунта: https://cp.lumi-ragnarok.net
- Архивный форум: https://forum.lumi-ragnarok.net
- Баг-трекер: https://gitlab.com/lumi_ragnarok/lumi_ragnarok

### За шаблон баг-трекера благодарим команду OriginsRo